# Article D532-24

<div id="LEGIARTI000024599593_corps">
<p>Lorsque les organismes génétiquement modifiés sont mis à disposition  de tiers en vue d'une utilisation confinée, ils sont munis d'une  étiquette ou accompagnés d'un document indiquant : </p>
<p> 1° Le nom de l'organisme génétiquement modifié ; </p>
<p> 2° Le nom et l'adresse complète de la personne responsable de la mise à disposition ; </p>
<p> 3° Une mention spécifiant : "Contient des organismes génétiquement modifiés". </p>
<p>  S'il y a lieu, l'agrément précise que cet étiquetage doit être complété  dans les conditions prévues au 7 du B de l'annexe IV de la directive du  12 mars 2001 relative à la dissémination volontaire d'organismes  génétiquement modifiés dans l'environnement.</p>
</div>
